繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水（172）

唔小心一百七十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

2

172

3

拜

等你下次

好呀 但我真心癈

有咩玩啊 自己1個
frd都唔多個 各有各生活
咪又係係屋企打機

你好野

回番上個po先
唔係唔想了解佢
係佢唔想同我講
咁了解左岩岩大家點解鬧交
先知道大家點諗
但佢唔想講
會叫我唔好講
或者嬲番我

唔係話怪佢
實係大家都有問題
我唔知要點做

鬼

好撚熱

我又覺得如果係咁 分開定係件好事嘅
如果唔係日後只會大家都辛苦

你了解既方法有問題
講求既係能動性 而唔係道理
你唔係要走過去問 丫你講多啲比我知啦
而係因打動到佢講

頭先有巴打話坐低傾下 其實我有嘗試講下 但佢話第日要供樓 小朋友讀書又要請工人 又要補習興趣班 我地兩個都要翻工 計計下開支好大 就咁我地兩個唔生仔以後生活 就會舒服好多 照顧個小朋友好似負累

我自己覺得只要有心 點湊小朋友都一樣可以 但佢堅持唔生唉 一齊左咁多年唔捨得 但大家諗法真係唔同

唔捨得

咁難
咁唔係都係佢唔太鍾意我既一種表現咩
如果佢信賴我
重視我
自然會講

除衫

有冇真係具體計條數 冇既其實好易估錯

同埋個切入點可以係先傾你地點生活 之後發現有餘錢 再傾生仔

唔係 點解唔可以係因為中意你所以唔想講負面野

人際關係係難 唔止戀愛 咩人際關係都係咁
唔想付出去學既就唔好話中意

好我會再同佢傾下 希望傾得掂啦 唔得就真係... 唉

唔係想反駁
而係我覺得 都嘈左
事情發生左
咁之後點相處得更加好就要溝通

可能比較慢
但我都有慢慢咁學緊
學寧靜
學忍讓
對我黎講都係大課題

唔係你想唔想反駁
係你個方法比人咩感覺 有冇實效
溝通係可以互相了解 但溝通唔係萬能 亦唔係單靠溝通就work
你要先建立個能動性 之後再溝通先得

你得閒上下呢個po 搵位叫深夜小狗既巴打傾傾 佢會有更加入到你口既意見比你
或者等唔切既話 去佢飲食台個咖啡po到召喚佢

笑

可唔可以大約講講點建立個能動性？

人人唔同 我點知你男友點先入到口 唔係應該你清楚咩

訓啦SK

Btw點解po名轉左
我個program靠認po頭有心事三隻字

無著衫了

剝埋皮

你是誰

有了

繼續

Ni......

我都唔係太知
不過唔該晒你先

你主人

根本好支力

問下小狗巴啦 佢講呢方面既野詳細過我 可能會比到多啲方向你諗

沖涼瞓

未回家

唔該晒

等人洗

窮主人

好熱啊 幾時翻到屋企啊

想嘆冷氣

我都想啊 條街熱撚到

諗諗先 你孭住我行

ok

成詩未？

jm9
唔識欣賞

絲？

屌 凍死同熱死有得揀我會揀凍死

你咁重唔好為難枝煙啦

詩

27度

今晚好似涼返少少

木，冷氣ing

垃圾紙

你好瘦

Helloimrubbish

屌我依家個身至少有35度
加拿大濕曬

又自爆

人體正常溫度係37度

矛

爽4

肥妹仔啊啊啊啊啊

我正想講

@廢紙 玩場嗎?

No @

咁加多20度啦

Ok

我食女用呢個tg

睇得出

好可愛 偷ed

正

好掛住❌狗

佢呢排去左邊 去左睇泌尿

唔記得上個po定上上個po
有位巴打講過同個frdzone咗嘅對象 過咗1年做返好朋友
想問下點樣令自己放低同對住佢唔再尷尬 ?

more

同鐘狗格劍

多啲多啲

上次鐘狗同條女喺地鐵好正

dllm

=.×

-,-

唔得意lor

×.×

作感冒點算好⋯⋯

食生果 訓 乖

睇醫生

全靠你

慢慢練，我都係咁過嚟

跑完喇

食藥瞓

完左大學生涯了
覺得好空虛

好空虛

係我錯
Copy錯咗

仲要等GPA

嚇死？

唉 其實我眼訓

就訓著

Poor me

訓多啲

Lol 我懶起身

唔俾，go

手機得番9%都唔想去拎電線

以前有人幫我拎

好攰

🐷

不許你叫🐷

好眼訓

應該都過3.3既
覺得依家人生冇咩目標

你瞓咗就唔洗x電

瞓

唔比笑

訓 go

dllm dllm dllm

搵工

唔好咁懶啦，乖乖地食完藥瞓啦

係

╮(╯▽╰)╭唔訓lu. 通頂

叫都叫咗

有咩搞

訓啦7頭

冇 我講下

（ớ ₃ờ)σ 咁快啲擺低手機喇

想我講番

聽日interview了 驚驚

幾點呀，早啲休息

我上次interview都緊張

4pm

dklm

Phone interview埋未

Video in埋 等緊消息

平常心 食個靚lunch，早啲去，唔好太趕令自己緊張

爽緊

55
聽講係幾個人in一個 所以先緊張

放濕氣？

風扇+噴霧，好涼

加油哦

嗨

唉

=.=

做咩

嚇親 水份多

I had nothing to say

呢個世界上最憎我既人一定係我

背到幾多得幾多，盡力喇，加油呀

想死

me too

愛自己多一些，賺多些快活

你多歌詞

快背啦

仲返緊屋企阿

係你咩

食多些，快活

好難呀 電話係我另一半黎

返嚟啦

背左成個星期

紅米雞胸飯打手？

多謝呢期成日開解我嘅人

加分in咩？

你知我住咁q遠

乜東東

小快活

當去旅行搭飛機

個po作用係咁

唔鐘意唔鐘意

加分有加分

我就係知 估唔到你咁夜都仲返緊屋企
知道自己住得遠下次就預早少少返屋企啦

頭先突然睇通了
發現自以爲嘅關心 做咗好多野
其實冇用
只係等自己個心安樂啲
我俾唔到佢需要嘅野佢
都有試過逼自己move on
去試下同其他女仔傾計 發展下
原來我根本冇任何心機氹佢之外嘅女仔
氹其他女仔我只會覺得煩
可能真係要抖下啦

手巴

比啲時間自己，唔好逼自己

多謝邊個呀

對住佢以外嘅女仔
真係冇曬心機

我黎=.=

休息 是為了走更長的路

出晒水

愛死你地呀

估唔到

我好多年無食過呢間

要休息了

借錢

你成日都打細粒歌詞

當係為自己
做好啲準備先

想去日本

鱷魚

正苦工

木柚

去邊 唔係抄小2呀

唔知係你 轉左名

去喇

愛你呀

基杅法背左未 同埋部門架構

試下愛埋自己

愛死你地咁多個

有時做人既野 唔係急就做到
放鬆啲自己 唔好強求啲咩

呢間嘢我都淨係食下午茶，de coral就早餐同下午茶

加分依家俾佢叫叻b 暗爽死了

愛緊啦
依家做啲想做嘅野
等自己開心啲

洗唔洗講番次

俾心機

如何 不懂

食陣雞先
一陣返嚟

愛埋你

9up, 你地4個杯禾一個
我孤零零咁走

溫緊

你愛女神得喇

粒腰

唔準對禾起機ga

妒忌了

過分

俾機會你地咋，啱啱好兩男兩女

佢9up

唔會啦 乖

下，咁都唔得ar

唉 他都不愛我 不算是我錯 我很清楚

好在仲有你

我講佢地過分，搞到你孤零零

你都覺

U guys so mk

拿 唔比諗埋一邊

永遠係你身邊陪住你

搵人tum me sleep

我係地鐵站喊左出黎

去訓 乖

尋日好多人教你推倒
試咗未

冰個

想聽邊個版

誰人又相信一世一生這膚淺對白

吾系禾

試左 佢兜巴打落黎我塊面到 叫我死開 臭雞

聽到都覺得淒涼
下次你帶埋女女去

聽完會即訓既

來吧送給你要幾百萬人流淚過的歌

幾位mk大哥
唔好打我呀

加甜？

新功能測試中

佢唔想再做鐘狗

細佬知錯

who

一次生兩次熟

點解

五個最柒係我，被杯鳥

咩

下次改返傳統名

因為愛很美

SKdd

都無第一次點有第二次

屌撚死你

×,×

我被杯走了

對唔住各位大佬，我開錯

艾粒腰

嘻嘻

日日都飛台灣

抄

私煙大哥
唔好打我呀
無保護費交了

on99

???

咁咪豪

個po

爽

我平時都係好夜返的
今晚同fd打邊爐嘛 打完11點 而家先返到

做呢間打手係收0.5$ 定0.5卡鑽戒

成日有街去

你姐

是但啦

不了 油頭矮毒
連同嬸嬸講野都腳震

回家

不如改sky

文青sor

沖涼反思下先

成個on9仔咁

mk

今晚攝高枕頭反思

乂小爾乂

剎氣

大波.小爾._.

好辛苦

我知

Y

佢洗你樓

hug

唔想G

咪，真係唔想G

=_+

Are u ok

邊個bb

del, 快

(゜゜;)(。。;)

no

Σ(ノд<)

Why

Mk只會勾起真毒傷心事

too many rich guys and highly educated members here

番工忙

yes u are going to have a Mk gathering on Friday

實比mk傷害過

係我哋老啫

頂住啦
係辛苦 但無可避免

駁唔到

but you highly educated

No need to compare urself with others

only Mk will practice MK behavior

Mk boy

I only know open YouTube watch smiling boris

屈，我最柒

Every time when I look in the mirror
All these lines on my face getting clearer

but I'm still the same

Hk do YouTube = eatshit

睇緊鄺仔
好正
其实佢點寫到啲文
愛情真係
遺憾

Mk味

real

點解有隻殘體字？

簡體

好想轉台 cmhk 慢到嘔

無限平plan?

手機有

不了，me變第二個ben gor

用殘體

教人做youtuber?

睇嚟呢個post唔啱我
又mk 又殘體咁

on9女用抖音喺馬路勁歌熱舞 妨礙巴士開出

LIHKG @ Android

she got the moves she got the guts

從痛之中練習愛
我理解係失戀分手過後要學習愛，明白自己的不足，讓下一次唔好再分手，但我想講愛情長跑都要死，有d短跑又死

但返大陸可以用數據喎

不要走

不捨

下個post囉咁

真 變了。太多MK同高等學歷者。又多show off 財富

原來差唔多1點

係呀，啱完沖完涼

鄺進宇條柒頭，自己J飽佢

咁多位早抖

halo

抱ching走了？

我繼續睇YouTube鳥

佢去邊？自殺森林？

冇錢

乜都冇

Hiiiiii

屌你地 唔好啦

u guess

我番工係收得2g

去森林相遇

諗咗好耐了 諗唔通

唔想揾

同個男仔傾左半個月計，會吾會有機會發展

why

大家早晨

得個半個月

想抖一星期先

早

我講緊長遠啫

傾咗下計啫 仲要半個月 見過未㗎

睇嚟條仔好靚仔

講到人地咁膚淺㗎

對唔住

睇黎條仔好撚靚仔

其實有我三成都大把女。。

因間人地又話我有勢力

你的確係

我都覺

咁個七成呢

唔好做鳩我 人地會信

邊敢做你

仔嚟

而家做ing

咁分3成嚟ok?

不敢

俾嗰七成你 我唔要仔

我都唔要

其實之前都傾左半個月，不過依家佢又@我

幾純品嘅

交埋paper了 少左上黎

夾埋都得一個月咋喎

辛苦了

我開始做全職廢青 唔上嚟

好

差兩科咋 快d考完可以去旅行

去邊玩

我都想做廢青

威

+u

大阪

真

咁爽

好難得呢個年頭仲有純品仔

勁

我都係

我

一直以為你都係

6月又要返intern

應該唔係你

U only

返到幾時

唔小心笑咗出聲

想轉工了

我同而家男朋友都係係連登傾左半個月見面

Y so mean

經驗

我沈默 你的話也不多

Similarity 13%
全部都係quote 名都有2%

我想打機呢

講呢句唔代表我唔係 啫係講緊我都是好難得

青青

搵到未

go

5p post

Why not

有啲勉強

鐘仔

我澳門嘅，想知道下香港男仔嘅睇法，佢一直講自己野多，有冇咩意見可以比下我，因為有d想斷了，感激

彈咗驚

咪臭係

唉，想瞓

咁早？

Waiting

Ok me 5p

Go

Play wt

但佢唔係去玩單身女post咩

要早起

終於認了

手機食雞

聽日又考試呀？

因為有你

既然係咁，你覺得個純品嘅男仔主動搵個女仔講咁多野，係米單純當佢係fd

過大海

想斷咁仲問？

唔撚玩

關禾咩樹

可能純粹吹水呢

同邊個

會悶

明顯佢啲女啦

傾計耐左就會變習慣，有依懶

U 5p boy

有幾多女一齊封去

真 我悶死

同fd過左先，聽日再直接番大陸，睇六國大封相

聽講佢後宮三千

成日屈

一齊玩

onj, 繼續

13算低

U比詩狗教壞了

邊個上演六國大封相

真架 咩聽講！

你覺得佢純品啫

佢份人內向，吾似係r水吹嘅人，可能佢吾忍心end term

有冇人掛住我

原來係真

Me

屈=.×

Love u

你又知佢係真內向？

唔識打機

少年 你太年輕了

番大陸睇d親戚分遺產

有目共睹

冇

有無你份

紙紙 我好唔開心呀

又長知識了

你收皮
隻抽

比你 你會吾會同一個普通fd吹半個月水?

邊個恰u

今日食咗士多啤梨味薯片 難食到仆

我自己

um...應該有dd

真人相處過，群體入面存在感低，吾鐘意社交

肯定有

可樂味呢

我都冇

一定我贏啦你咁瘦

姐係已經見過面

咁誠實嘅

抽埋你

有問題？

從不說謊

喺呢個post吹水都兩個幾月 咪又係吹水

磅數唔啱
遲啲先抽

嗯嗯，係交流團識嫁

未食過

做低佢地啦

佢冇再去了最近

讓你地一隻手

順其自然啦
其實係急唔嚟

渣ga

我地無到都鳩up左幾個月啦

有冇方法可以試下佢

😏😏😏😏😏😏有錢有女

點解唔會 呢到都吹左三個月

我撚分到幾百蚊

唉
冇曬心機

咁少

車錢都蝕埋

都唔關普唔普通fd事 唔通傾咗幾年就唔係普通fd咩

開分身上

個個都拍拖
唔通個個都想拍拖咩

你要試啲咩？人地有冇flirt過你先

我純粹去簽個名同睇佢地互小

個個都單身 唔通個個都想單身咩

唉
冇力感

我都唔想

55

咁你會唔會買花生去

你食過？好冇食

其實係會開始亂諗，影響日常生活，所以想黎問下意見，就斷左佢啦哈哈，依家吾走遲d想走都難

不了，咁撚難食
我食青青夠了

半個月你想有啲咩野
你咁心急好難有仔係真心嫁wor

醒下啦
再唔醒俾鱷魚食啦

無言以對，師兄好波

打完機

我食鱷魚

爽4啦

其實係唔係要痛到一個位
人先識放手

你食啦

聽日去唔去曬太陽好呢

未減肥

成碟青瓜過大海

聽日睇deadpool2！

都可以曬

都話你有朋友

聽晚幾點食飯ok?

幫你食撚晒d鱷魚佢
等你安安全全咁過河

自己睇

熱4wor

想知幾點

不了
我想針

會出油

唔熱叫咩曬太陽

蔥蔥跟你想望一眼沒理睬

安全起見 八典喎

u jump
i jump

但真係好熱wor

me2

如有天櫻花再開

Together

肚餓 瞓覺

期望可跟你示愛
艾粒腰

我還是會跟你示愛

聽日八點mk

曬走啲酒

無論幾多次都好
我都會咁揀
即使再痛再唔開心
你都係我最愛嘅人

曬唔走
會黑

太熱咪走人囉

Weak

我明白 我要的愛 會把我寵壞

黑啲都好

小麥色先正

我還是會寵你
我的公主

係邊個話我知要咁樣做人先至算係有意義
一出世開始呢一個標準就係最高嘅指示

我是垃圾嘛

係啲油變黑

講你愛我 講我知你愛我

去游水

啲仔仔要白

白雪雪正啲

我愛你

有咩好 我好怕黑

好難理解

退出

今晚又農夫

曬黑啲油
你個人唔會黑

靚

佢想要就要㗎咩

我同其他人一樣
我都係怕凍嫁

只需要 最迴腸盪氣之時 可用我的名字 和你姓氏

有邊個黑既女明星係靚 介紹下

那麼你這一生
就是我的人

你冷凍人 點會怕

欣宜

就到盡頭你會點樣走
係咪以後去天國漫遊？

從此以後 無憂無求

我渴望溫暖

屌

我知道 我給的愛 會令我倒下

健康美

比團火你

只要你在我身邊
一切都可以

佢係黃

攬攬

灰鳩

我直頭變灰

瞓了，有矛人一齊

你用無限濃情蜜意 來做迷人玩意 環在沒名份手指

我3點 你早抖

唉，次次都係咁

我需要的
只是一個會在家等我
會安慰我的人
其他的一切
由我來承擔吧

hi all

掛住我？

咁早 點訓呀

叫春叫到三點就要停

即使你離開 我熱情未改

as always

走場狗

我一路向北 離開有你的季節

希希
愛你呀

我慣ga la

不要離我太遠 掉頭望一眼就見

認錯人

你聽日幾點起身

男朋友同我講冇以前咁鍾意我

食緊燒烤味薯片 你問我答

最後只想說一聲
我愛你

我更近完就唔見左你啦

邊個買

7半

帽事

我好想你 好想你 卻不露痕跡

佢冇，但佢打機蝦我

媽

問清楚佢點諗

點解唔預我

有幾多塊

明架啦唉

願意為你 我願意為你 我願意為你 忘記我姓名

食左幾多

你打緊機唔想阻你

打佢

點解啊ching

五塊到

佢話自己都唔知自己想點 話怕捱唔住

你遺棄我先咖

唔准打我老死

幫我打佢

些牙ok?

點解你唔打埋一份

不用的
你的一切還是你的
只是我的一切
都變成你的

教佢感情唔會日日熱戀 唔通佢老豆老母仲熱戀咩

沒你的動人時節 喧嘩歡騰 亦已經並沒意義

成包俾埋你都得

因為我唔識打機

快訓啦 唔好等我啦今日

真?

唔好喊
其實再大壓力
再大委屈
知道後面仲有一個人
就點都會撐住
可惜我冇

唔緊要啦，你鐘意就得啦

真 你過嚟我俾你

我未想訓住 今日十一點起身 唔眼訓

=.×
郵寄plz

我沒甚麼可以給你
那我就把我的心
送給你

我好想你 好想你 卻不露痕跡
我還踮著腳思念 我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂
我好想你 好想你 卻欺騙自己

可以 地址

我呢

我冇所謂ga, 最緊要你開心

呢樣真 但係有幾多日會明
愛情慢慢會變感情變親情
一定唔會一直keep住有果種新鮮感果種刺激

你成日食宵夜嘅

ifc天台

未食薯片

一齊針

勁衰呢句 而退為進

最後一餐

嗰到咁多人 好易寄失

我食咗雲吞麵

啱啊!!!!
我以前點辛苦都好 一見到我ex攬住佢就咩事都無就繼續有動力向前行
宜家想搵個人陪住自己 依賴下都無
雖然男人應該獨立 但都有軟弱嘅時候

咁都衰
只係講真話

唔會ga

得閒寄俾你

片

寄咗 等三個工作天

你試下呢家去訓 我個頭未乾得晒

就係堅強太耐
我想搵個人依賴下

我幫你吹
呼~~呼~~

搶我份工

成個頭都係你啲口水 要再洗過啦

唔好屈

唔該你打好呢份工啦咁

見到你就已經吞晒d口水啦
邊有口水wor

呼呼呼呼~~~

搭我糖

點解唔考慮用風筒

唔環保

受就得啦

你唔好沖涼咁

唔受

咁我再撚過啦

有覺唔訓 係到玩弄我

等緊你咋

呢幾日輸左4千 冇面見人啦

今晚宵夜

我都去食宵夜先

三點 等我嗎

一齊

好 行緊去七仔

諗緊食咩

個個都落街

你都落

要買condoms

首先 chur淡煙再諗

懶

就快死

薯片

倒數17分鐘

食雞輸左呀

有冇聽過「u are not weak, u just have been strong for too long」

食咗好多了
今晚好頹

你今日未帶我食野

有呀

咁靜咖今晚

堅強咗成世人
仲點樣退後軟弱返

你今日食菜心喎

點解成日餵人食屎

我都係
呢幾晚都好頹
破戒飲咗罐酒

去曬隔離

咁你想食咩

我唔飲酒
冇咩用

有嘅 好瞓啲囉

你估下

死ed

係你有個位可以除低副盔甲
你唔會想著返

真係好想好想有個愛嘅人係身邊依賴下
一句簡單嘅關心已經足夠....

食唔食雞脾

我燒香比你

小爾要嬲鳩我了

你鬼會比肉我食咩有你都食左啦

忍心咩

因為隻GAME有bug

唔好話退後
可能有時係想休息下 英雄都要休息

係
一句就可以差足電
再奮鬥過

先個四千

會分4份1比你

點解唔係half half

倒數十分鐘

所以唔好除就得了

殺左你呀

你咁細食

總會有個人會令你想除低

我好大食的

平凡人邊有得休息
死嗰日咪可以囉

成日陰d陰d扮毒撚

邊方面

今晚好餓

13蚊真係好抵

你又話訓

食

一隻邊夠架

應該係朋友果度set左做戀人

rich

有邊方面

晚晚都咁講

原來

eat

你知架

但真心唔好食

No money no food la

😪

?????

????????

no money no honey

有心事

正 我都要發奮搵女友仙

咩知咩

好耐無見喎

say

減肥先

仲記得我？

糞就有得我發

果方面

Hurt撚咗

姐係邊方面....

我先要減 佢唔髮

如果唔係因為屋企人 我諗我死咗十世

一般啦

我好記性

你減俾我

記得 今次又煩朋友嘢？

對上嗰餐都未消化完

過2招嚟

咁都唔明 睇黎我地有代溝

美好的

戒煙係rich咗啲

聽講紙仔你有戀人

咁細食 點增肥呀

你誤會了

有乜叫春歌好聽啊

ching 你又戒煙?omg

有女友呀！ 唔好比佢入黎

因為屋企人

咁要睇你有無乳溝了

呢個post個個都瘦撚 我慢慢分俾大家都得

陳電了

我純粹唔想輸咗比個世界

對上食咗乜 講好喇 唔好有圖

我好你少少 我親眼見既

無 勁肥 但個胸勁細

點解唔好有圖

放心 冇咁易戒得斷

新功能就寫好了

可惜我唔識食雞 如果唔係都有得見了

咁我地有洪溝了

這是什麼

今日第五餐喇

u mean? 唔get你意思

因為今晚特別餓